[文宣工具] 智能 LED 背囊 Pix 內置熒幕+自定動畫圖案 & PNG & GIF

某Facebook專頁提及:「剛剛pix app 7月更新了, 現在也可以上傳png 及 GIF 檔，但影片則不能，也未有通知會不會稍後有此功能」

想揹住佢返工放工, 不停向途人發放所有反送中文宣

不過2400蚊好貴而家我黐A4紙上背囊咋
點樣可以綁個LED Mon / iPad / 任何可播放圖片的電子螢幕上背囊呢? 求指教

你不如買個平嘅ipad套，係側面穿幾個窿，然後索佢落個袋度囉。應該好輕！

MK見過啲女個背囊最出面果格透明，你放部2手iPad 入去播咪得

類似呢款? 細咗D

有無人買咗呢款背囊？有何評價？